陳玉娥算唔算係智商探測器

上次四百幾
今次千五🤔🤔

投錯sor9

認真po咪搞事啦肉酸老母

真係投左佢

屌得好!!!

多左成千個咸濕仔

支持

件耶撚都三千幾票先係智商探測器喎我覺得
娥姐啲訪問問下啲議會規則都識答下，條耶撚乜春都唔識

投billbill既人仲好笑

你講咩呀？

豬了

日日返工都見到佢banner

佢唔收錢五毛黎

娥娥咁可愛

利申：用撚投票

佢好靚仔

牙BILL使咁多錢比人大炒

低賤到

弱智揮手區

娥姐對波好大

娥姐最起碼有政治立場 耶撚真係唔知做緊乜

3分鐘改圖法 將就下